【禽獸警察】目擊新疆女學員遭警輪姦，哈薩克女醫生獲國際婦女勇氣獎

黑警會唔會好想去新彊幫手呢？

2020年3月6日 — 早晨，Twitter戰線需要大家